的士佬成日報細收入排公屋避稅，點樣可以搞搞佢？

收現金=屈機？

好難篤。收現金證明唔到佢搵得多錢